呢4個點排？

基沙文 迪巴拿 伊斯高 古天奴

我會揀
基沙文>伊斯高>古天奴>迪巴拿